蘇達度 路蘭迪 尼格度 呢3件點排好？？？

我覺得路蘭迪最勁
佢唔係為左去祖記 比畢包雪左季
應該仲勁d
佢個頭 真係有d用
而且佢踢西意英都唔失禮
尼格度明明一開始黎曼城幾勁 傷完就搞成咁
蘇達度應該最屎

蘇達度返西甲啦 路蘭迪係我打機愛將 尼格度而家就算啦

蘇達度 = 真 penaldo

蘇達度喺華倫嗰陣都算多產
去左熱刺唔啱踢同唔適應英超令佢好似好廢

最廢最茅蘇達度

蘇達度邊忽茅呀
打過熱刺就茅咩

路蘭迪

尼格度係香港大農場食完泥就廢左武功

我無話熱刺茅
我講蘇達度茅
佢係茅

蘇達度宜家又有正選打

蘇達度
尼格度
樸迪路

三個皇馬青訓依家邊個最霉

西班牙2線黎講 路蘭迪好似多d 機會

而家尼格度最渣

樸迪路=高登廢鋒始祖

有兩個樸迪路

原來皇馬青訓嗰個已經退咗役

無路蘭迪西班牙未必拎唔到世界盃
個陣plan b係放佢同角大

有兩個架